Game of Throne S8 EP1 出左

睇左未
第一集出左

睇咗
你想知乜？

hbo go 有無中文字幕？

有